[突發有感]好朋友，多謝你。

話說兩個禮拜前同拍咗六年拖嘅女朋友分手
原因係俾人帽咗
同一大堆bull shit原因，乜撚嘢淡咗，得返感情
之後得知狗公係佢master同學，仲要keep住傾咗半年偈，表埋白都冇主動話我知，個八婆仲話個狗公好inspire佢，我就淨係識說教ban佢。(死狗公讀書就讀書啦，精蟲上腦就去叫雞啦，屌你老母！)

我一開始仲以為係咪自己懶咗，又要打兩份工又要讀Master所以忽略咗佢。但當我想去改變嘅時候佢已經好絕情咁唔俾我哋六年嘅感情任何機會。
我好撚傷心，因為我真係好愛佢，而且大家都講過會結婚，一齊努力，又見哂家長。我以為佢就係會一直行落去果個。

以前覺得連登仔講嘢太極端，話全部女人都係雞，呢啲嘢點會發生我身上吖，我女朋友咁好。但而家聽返，香港女仔真係好危險點搵真愛...

自己真係好絕望，但好慶幸嘅就係有班好兄弟，好朋友撐住。毫不猶豫咁日日陪我，一齊劈酒，一齊鬧個八婆，一齊quit group，一齊unfollow ig，介紹囡囡我識。好多謝佢地同我講我仲擁有好多，好多人識欣賞我，亦都冇嫌棄我呢條仆街以前掛住拍拖重色輕友，一有難仲仍然頂撚住我

如果你哋睇到呢個故仔又覺得耳熟能詳，啱㗎啦，我係你哋個垃圾friend，好多謝你哋呀朋友。

利申: 個ex生活喺fantasy，以為兩個人相處可以日日好似熱戀咁，永遠有新鮮感。

作為巴打有一堆兄弟真係好過任何事
恭喜你

臭雞

好彩未結婚咋

人地屌夠個西就會比返你架啦

抹乾淨d白汁當無事發生囉

樓主切記咪食回頭草

有女屌過算係咁啦巴打
就31都未拍過拖

好好珍惜你班兄弟

same here
agree 最尾果句
我ex keep 住2年換一個

拍拖真係唔應該似樓主咁忽略咗班朋友
你地有冇一齊鬧下香港男仔好危險
對男人失去晒信心咁

樓主振作！你會搵到幸福！

樓主好波！

多謝巴打 班兄弟不離不棄好緊要

啲friend都係咁鬧 結咗婚仲得了

理鳩得佢點玩

會緊記 雖然仲好掛住佢

SAME,我同佢拍左一年佢又係打機識左第物個
跟人走

加油呀 總會有人識欣賞你

會呀 一定會

臭雞！

感動多謝巴打

巴打好波以為兩個人相處可以日日好似熱戀咁，永遠有新鮮感 呢下d女人係癲 希望佢俾人帽返轉頭

振作呀
點解啲女人可以咁仆街

佢係我初戀,果時佢講到話會做我煮飯婆又成,
轉個頭就俾人氹走左,真係好ON9